聚狗一堂之狗友壽司夜

冇狗肉？